用口吹反光鏡有d點點

上星期喺百記買咗部nikon d5600 未過10日
返到去除鏡打開機身 發現反光鏡有一條毛
跟手我本能反應用口吹咗一兩嘢
仲即刻關返廢事入塵
跟住google翻就知出事啦
話有口氣口水入到去會有白色一點點吹唔走
結果第二朝出事啦
真係有白色一點點好似塵咁 支鏡後面都有
用啲陳年吹球吹唔走

新手唔識嘢
係咪真係出事
有冇得救
求巴絲教下路

買過部啦當年我細路就係咁樣出左事

最後點

保養期内都要收錢？

仲以為包

你試下買架車, 自己hi花左再返原廠話佢自己花, 睇下人地幫唔幫你免費整?

基本上個影響係自己望入去個VF既心情既姐....

相機係好易入塵既，如果保養包抺塵，相信每日無一千都有幾百部機拎返保養中心度抺塵

好似D600 Sensor甩塵都話人為問題要收錢

後來比中共出聲明插先肯免費換（單都唔使，有Body直接換新）

古董冇返兩撻漬邊有味道